由今日起用筷子食橙

近排發現用筷子食橙先係正確食法

用手食癡粒粒
用叉食會爆汁
用牙籤食又唔環保支嘢又短都係癡粒粒

所以筷子就係正確答案啦

你搣個時已經整到手癡粒粒啦

用筷子食薯片

可能佢叫人搣呢
利申 叫人餵埋既

橙隻味痴係手指到好難甩

搣皮食咪唔會有汁lo

勁香